[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：用A貨：

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.小壞蛋

4.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

5.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

見你已經update咗我蝦嘅攝影教學
又有得留名學野了

Lm
辛苦如風絲又加咗野

Lm

留個名先

lm

LM

連登app 出呢個廣告笑死我

留個靚名
終於有蝦乾金句
可以同我user name完美融合

有好多個老婆我分唔清係邊個呀

乾到痺太太

題外話，魚翅都係唔好食啦。

大把其他好西可以食

NPLM

留名

好襯我仲等緊蝦乾用氣炸鍋

12:09pm 990喇
仲爭10個

計埋12個正才已經破千啦

唉，好想開Sem 保持人氣，同大家見面呀

但開左Sem，我就要改名
好矛盾，哈哈好笑

逼人defer咁衰㗎你 prof ha係
compulsory seminar唔take grad唔到

為你地好咋，修哩科 Grad 左又點？
唔通步我後塵做半桶水KOL 咩
而家俾多D 時間你地思考人生唔好咩
我兒日日都係黑房思考梗架
將來咪出人頭地囉

佢買左電飯煲先啦

想睇佢整電飯煲古早味蛋糕

回返上一個 post 話生仔要考牌叫絲打改過份稿
個人覺得唔洗話佢咩 kol / 大貓 乜都唔洗寫
等佢出咗我哋擁入去留言
咁都有一樣效果

新 post 最緊要比個 like

講漏咗 唔該晒如風絲打

宜家差6個
肯定有絲打追唔切po俾唔切，可惜太快1001，唔係實破千

真 是但話係我阿嫂虐兒就ok

希望嚟緊甩P嘅絲打記得返入去負皮啦

4 more to 1k

證明有好多人睇唔過眼

你媽媽成世女最紅最多attention就係今次 要好好珍惜啊

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

#323 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狠狠的負皮吧！

希望我老母快啲收皮啦

你咁唔孝順㗎衰仔 今晚懲罰你食藍色野

話你個朋友ig story就得架喇
睇唔過眼所以放上黎

之後係點 到時就會知

又嚟?
唔想再食藍色化學合成物呀，上次我成6個幾鐘冇嘢落肚先屌那媽頂硬上咋

13/01/2020 1:55pm
究竟邊個可以做第1000位幸運兒

未追完35都要衝入嚟放低歷史一刻

恭喜你啊！

支持蝦乾
1002th 負評是我留的

nd

破千
我老母都係疊埋心水收皮
搵工未

完全估唔到個負皮會過千

學到嘢

琴日先追完35 今日就36
到底有幾乞人憎先做到

期待1003st

留個靚名先14號(聽日)就係蝦仔生日兼七個月

魚蛋留名 咁凍嘅天氣唔知我蝦會買幾多粒魚蛋嚟打邊爐呢

會唔會俾老母打
陀衰家

希望我母唔好又開暖風機唔俾我着褲
其實個B濕疹咁嚴重，開暖風機吹住真係好咩

香港唔係濕凍 唔信嗰啲自己睇吓個濕度
冬天都係會乾㗎
開冷氣暖氣暖風機隔離最好擺杯水 咁樣冇咁乾 有錢啲嘅可以買個加濕機

小朋友其實無大人咁怕凍
佢地著多2件加被袋同被已經好暖

不過好似角仔咁無褲著就咩都死

呢幾日唔好話小朋友 好多大人都爆發屋企人成手爛哂我都好心痛
唔知角仔老母有冇幫佢搽野

有呀 類固醇囉

我個仔4個幾月都開始發濕疹，睇到心都痛埋，寧願攬住佢拎佢取暖都唔想開暖風機，廢事搞到更乾

明思 雨僑都轉左mewe
唔知阿乾會唔會留守

多一個地方delete 留言
好攰㗎
媳！婦！累！透！了！

如果今次大遷徙成功蝦乾就真係收得皮
我玩Mewe都只like黃page

唔使咁specific 我哋會喺comment補刀

到時followers條數唔見得人點算

條怨婦有閪呢d觸角咩留係ig等收皮啦

1019
蝦乾真係好大召喚力
隔離痴線西個個kol都輸晒

香港終於可以拎第一啦
2020最不喜愛女YouTuber

阿乾應該會google: 如何購買mewe followers

蝦乾終於可以拎第一*

個po出咗
放上嚟通知全世界就得

恭喜蝦乾攞第一
實至名歸，全城認證

片又無出 仲開黎做咩呀

真係可以做ftm

老爺留名
唔知新抱有冇狠狠地負皮呢

係淘寶

MEWE 開 page 要每月 USD 1.99 㗎
又不是大户人家

usd1.99嘅話係香港應該都買到幾粒仔蜜棗煲濃甜湯
開咗mewe page到時蝦公連湯水都冇啖濕下口

塊牛扒用晒全年mewe budget

好難講 一陣狠狠地交月費USD 1.99

留返啲錢買ig followers好過

佢真係會計到盡㗎 月費$38嘅 app plan，佢好得戚話自己每日用，好化算

佢而家相都唔up多張 咪冇得天天狂用囉

佢係咪已經無買個app
而家啲相都唔係呢啲色

奶奶爆seed買

開個page叫我新抱唔生性

我蝦只係一個平凡嘅 KOL，如果不自量力用哂成份 budget 嚟開個 MEWE page 咁敗家先係 too bad

既然你地覺得USD 1.99 便宜的話，你地幫我俾丫！多謝你地先！

我都想講，而家成個ig都係粉紅同白色

我都有用 唔係課金版
用嚟執單反影嘅相 免費版其實執JPG都夠用
反正up上IG打卡嘅話都唔會好高resolution 其實都唔使太detail 扮咩啫佢

一諗到句句都係出自蝦乾口就覺得好好笑

係咪得我一個覺得佢個仔一啲都唔可愛
😑尤其個鼻同頭

絲打you are not a窿

其實如果無追開po 新人入黎留cm收到呢類回覆
真心好mean
點解蝦乾會咁樣覆讀者

覺得自己好風趣幽默

第一次睇佢b，就係呢條片，覺得個樣好唔掂😑
不過雖則唔得意，有時like唔係咁呃，尤其沖涼個條片，希望佢真係會改好啲壞手勢～😌😌

幻想下你阿媽係我老婆 我諗你個樣都唔好得去邊 日日都冇啖好食又食藍色野長期俾人五花大綁

天天狂p角仔

聽日又有蝦仔拎住塊木牌出鏡要母憑子貴

我認要落地獄 但真係好似

You are so pk

哭𠹌左

嘜叔系我偊象

開盤 聽日張7個月相到底會點樣
A 露齒咬神主牌
B 冇輔助下坐係到hug神主牌
各位請出招

btw我是來lm的
既然上個po負皮可以上到千位
咁麻煩大家入黎追po同時
記住正皮翻個po支持如風C！

終於追晒36
留個名

可能神主牌隔離又有彩色糊仔

夠膽佢就影側面扁頭

夠膽就出片 唔好P圖

得閒可以玩下比正皮 負皮 投下票
上次比負皮原來咁好反應 有少少嚇親

A再追加藍色洗手液糊仔

第一次留言
一直都喺得閒入嚟睇吓有咩笑
真心佩服你班痴線佬/婆 狙擊佢咁耐

B！！！
希望蝦仔發展正常

A +招牌呆滯佳仔樣

你諗下喎 冇追開post先到會唔舒服
但我地係用黎做蝦乾金句派膠 都係開個玩笑

而蝦乾係真心咁覆人 係堅冇禮貌

呢個真
以佢性格
一定有問題先唔出片

我估B

個tag lightroom lover
用個software 都要認屎認屁

之前討論過啊乾冇技能
佢都係磨爛蓆 唔搵工啦

已經追唔切

好期待聽日蝦乾放七個月大神主牌相然後又極速爆post

lover、愛牌、忠粉..

每月$38
$178牛扒

再怨？屎都冇得你食呀

2019 年出面打生打死佢就日日ps相
平衡時空

牛扒是$176
絲打比多咗兩蚊蝦乾

再睇返我哋2019年7月做緊乜
7月14 沙田
7月21 各區加元朗黑夜
7月27 元朗
而阿蝦姐就 #lightroomlover

佢呢啲發錢寒點會理民主自由公義丫

上面有錢賺佢一定狗衝啦
我估佢啲普通話太柒先冇咁做姐

就算唔係黃 好多KOL都避忌唔po咁多飲飲食食
如果蝦真係plan有小朋友 應該唔會想見到香港係咁掛
今日唔出聲 他日個小朋友就會受曬架喇
given that佢應該都無錢移民 逼住留香港 蝦仔

P牌留個言 負皮唔到上個post個cm

希望快啲甩P去俾負皮
發覺啲名好似俾你哋改哂

佢係有遠見就唔係今時今日top 1 hated KOL 啦
佢眼中只有點樣r sponsor 同呃錢
連個仔都係為左咁先去生
你估佢會唔會諗呢啲

分分鐘新聞都唔點睇
淨係mon po逐個負皮

KOL其實都係一份工黎 都係需要你有output先會有錢收
你怨自己無工返 首先要諗自己個行情況係咪咁差
之後再思考自己工作態度係點
蝦姐 問心啦 你接果堆job交出黎有幾好質素?
你堆舊垃圾廣告比人binc去到(36)都仲未完
例子都唔多講啦 講到口臭 日日仲有新發現幾時先完

佢話佢學英文有睇bbc 架
又睇英文新聞台

人地英文好到可以教人架

睇左台灣絕代雙Q個迷你Q 佢又六個月大咁上下
但已經識爬 識揾音源 會抓野 識用水樽 仲有啲BB語 太多唔盡錄
唔知呢啲蝦佳有未 定真係已經發展遲緩
希望唔係 如果我唔係真係一世

最近諗起點解咁憎蝦乾 因為佢好似我老母 又自私又固執又死面命 鐘意曬命但顯得佢好無腦
有咩錯就怪左人先
有呢啲老母極為痛苦 所以先咁想蝦乾收皮用心啲對個仔

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

#313 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重溫一下

唔好唔記得
Credit: 痴線西48

條撚樣咁樣抽水
之前仲有人話佢黃
擺明係藍屍啦
可能小熊貓都係藍屍

係咪又咬住個牌

條女咁on9真係ready做人阿媽咩

本身對佢無反感
但睇完佢條虐兒片之後就好憎佢地
特別係佢兩公婆片頭完全唔理個仔喊係度有講有笑慢吞吞
冇腦學咩做人父母

多謝你先留林俊明

頭幾個post都有諗係咪呢度絲打小題大做左
點知愈挖愈多野 佢地真係好有問題

老婆真係努力每日都喺度負平

你老婆p好七個月張相未
叫佢p靚少少

迷你Q勁精靈成日咯咯聲笑又會成日周圍望搵嘢玩
蝦佳冇反應 完全兩個level嚟

算鳩數啦佢 開住佢唔去聽唔去睇當做咗
同啲育兒書一樣 裝備撚

Full gear- display only.

So far咁耐仲未見過角仔笑到咁

希望你講完就會有

角仔嗰種皮笑肉不笑

明思仔仔好精靈
之前有張手抱相應該啱啱飲完奶
有個滿足醉奶樣

迷你Q好可愛
父母係前面開箱 佢係咁係後面跳搶鏡

呢幾日冷清左啲
我估大家都係儲緊力
等緊角仔每月一張

蝦乾快啲影

唉 七個月知道老婆對佢啲語氣好西

會模仿蝦乾閪語

覺得自己好撚仆街但係張list啲嘢好似好多蝦仔都冇

仲要係P出嚟

我覺得話佢係藍屍太睇得起佢
佢根本係乜7都唔理既港豬

政治？跟我沒半點關係，哈哈

那就不要說香港樓價貴 跟你沒半點關係 喻哈

呢個story入面明思仔仔真係不斷笑，好可愛
係蝦乾既任何片同相都唔會見到蝦佳咁笑法

可以扶住野企了

見大家吹捧左咁耐既明思
今日第一次睇佢既片: 24小時坐月生活記錄
我終於明白點解大家咁鐘意佢，蝦乾真的比下去。
睇完明思，比佢既母愛同羊羊既可愛吸引左，
睇佢既片有營養過蝦乾。
人做媽媽蝦乾做媽媽，做到佢咁，都唔知發咩神經。越來越憎佢，佢幾時摺晒d社交媒體

好可愛

終於等到Lunch Time
諗住有蝦仔睇
點知失望了

今日係大日子，阿乾你唔會令我地空手而回卦

狙擊到連user名都改埋

未，但為咗轉型，無計

精靈bb

我由post 1 mon到廿幾，忍唔住一齊追擊
而家36仲未摺

依附媽媽依樣感覺無咩可能

羊羊真係好得意
睇得出屋企人教得好好
蝦乾學吓嘢啦

最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱

樓主真係好留意蝦乾

真

好耐冇留言，明思仔仔一出世已經表情多多，佳佳咁大仲木口木面佳佳果樣好似看破紅塵咁款

我蝦深潛冇野笑好悶
但又想佢永遠收皮

小助手搵到工未啊

叫我？

same呀絲打
好矛盾
近來上連登都淨係追呢個post咁濟

想問4個A叫4條煙，咁4個1叫咩？
點解會keep住有負皮，超人氣女王蝦乾

Same same
呢幾日大家忙住大遷徙
佢冇得衝出嚟開MeWe 睇見都心涼

仙仙已經開左

我係因為黎左呢度先識呢啲YouTuber

好奇睇左桑拿太太同明思啲片
佢地真係有心做
真係識既先分享
唔係為左r sponsor
當viewers好似朋友咁分享佢地既心得/經歷
唔係好似蝦乾咁串串貢覺得自己高高在上
樣樣半桶水都冇就扮專家..

我都睇左明思坐月
覺得佢真係好有母愛又熟手
一睇個沖涼手勢就知唔同
個bb好似好寫意咁 至少冇喊冇扭計
蝦乾果段真係咁都好意思po

條八婆真係好假

阻一阻大家追po
轉會前記得清返乾淨Fuckbook入面啲嘢

【全部人Del左個App先好轉會 】終於知Facebook點偷睇你D野！

好憎人信星座，好港女

很巧

信星座唔緊要，唔好吹奏自己啦，同林鄭一樣又唔講

擁有照顧人的天性
但小熊貓病左煲啲白粥都嫌棄 切生果又要公審

佢真係乜都攞嚟打飛機
真係完全目中無人㗎喎
咁井底老公唔點醒佢㗎咩？

唔怪之得叫爆seed奶奶
證明金牛小家開

我都金牛座
俾佢影衰晒
大把金牛座寧願慳自己都想付出多啲俾身邊嘅家人朋友

已經五點到底今日會唔會有七個月木牌相

可能差唔多半夜先鬼鬼鼠鼠 post

我蝦係負皮女王

平時聽話金牛好顧家
但好明顯蝦乾唔係啦已經唔需要孝順父母對老公又勁mean對住蝦佳又嫌人阻掟

唔會掛 story都應該有掛

呢個po好似24小時有絲打長駐半夜先po係冇用的

佢太陽星座係金牛，月亮星座應該係閪面座

我又唔係憎既
不過好多信星座既
見到自己星座有啲咩好既特質同性格
就用哂黎打飛機 當左自己就係咁
明明自己一啲都唔似

同意，通常啲人都會忽略個星座缺點，係咁拎住啲優點or特別之處係咁打飛機

最黑人憎係話佢有乜乜缺點，啲港女就話我係xx星座，天生係咁

我望住佢見到個天咁唔公平
咁樣都紅得起
咁樣都易有個小天使（佳仔）送俾佢
佢就咁樣對待依啲珍貴嘅嘢
我望到佢我先抑鬱

其實全部星座一齊睇會覺得個個星座都有啲似

又唔使覺得唔公平嘅
你諗下佢咁嘅學歷修養寒酸格
我就真係唔想做佢 同埋佢童年都幾慘下

看外面劇 然後開subtitles

其實寫星座果啲好多都大包圍
用啲字眼唔會太specific
同埋人係唔同情況上有唔同既性格顯現
變左自己對號入座
咁咪個個都覺得準

呢個真啊
同埋我諗所有人都會照顧自己愛嘅人掛？應該唔只金牛係咁

果然係理大HD精英

佢性格咁撚”林鄭” (林鄭係呢度係一個形容詞）
點會放過一個月得一次post相嘅機會吖
Post少張 seven month 嘅話
點樣post eight nine ten eleven

仲有五個鐘今日就要完啦

事業型女性表示由翻工等到收工都未等到佳仔張木牌相

不過講真我唔鄧佢可憐 我鄧佳仔慘
佢明明童年咁慘
自己又唔係無能力都咁對角仔

第時角仔長大後想睇番自己Bb時候嘅相，可能得木牌相...一日可以見到老母嘅時間咁少

童年坎坷 到大個咗先叫正常返
由公屋搬到市區曾經風光過到而家咁霉嘅地步 佢人生真係崎嶇不平
不過都冇得怪人 自己性格做成

係值得架

一定冇人想做佢啦咁既格
但童年慘唔等於學歷修養一定差
「想想非洲很慘的兒童」
佢其實已經過得好好
係香港起碼都有屋住有飯食，又有免費教育

冇錯佢自小喪母，又窮
寒酸其實唔緊要，出身既野邊有得揀
咪自己努力腳踏實地搵錢改善生活囉
或者努力讀書增進內涵搵個大戶人家嫁左去囉
最緊要知自己定位同想要啲咩
然後努力實踐，唔係得個殼

佢其實已經好好彩做呢啲19 KOL都叫成功左
衰在知自己出身窮，冇見識
但要懶得去增值自己，又要怕人睇唔起佢
變左成日講大話，買假野
到而家一味充大頭但又遮唔到寒酸格
仲要開舖想搵人笨
而家仲要為左想賺錢未諗清楚就生仔
仲要同個未戒奶既裙腳仔生，虐待個仔

俾人督爆一係鬧返人，一係做駝鳥del comment
死都唔肯反省下自己既問題

只能講搞成咁只怪自己利慾薰心，自私自利

19:41分 我蝦仲未po佳仔7個月既相
初步估計6點半鎖左佳仔入黑房 之後me time下
7點半食飯 再抖多陣me time下
8點半先開始執張今日影既佳仔圖
係咪9點半有圖睇

pish

呢排好忙少左睇post
幫推

片又唔出 story又唔出
唔通唔駛等到我甩p 蝦乾就黯然隱退？！

有冇新名介紹返

佳仔七個月

沙灘帽(老翻)
很惡很惡
北歐風兩個鐘
蝦乾累了
都係唔錯既選擇

掛住等蝦個張7個月相，搞到等連自己個女今日16個月都唔記得咗

累！掛！了！

媽咪唔好叫醒我影相啊

生動

媳婦累了

多謝你先

請問一下係咪想扮hermes?

狠狠地下料

仲有 霸氣蔬菜藍

林馬丁狠狠地𨳒熊貓

原條食用口感更佳

巴打改得好快

原條食用馬丁丁口感更佳（十四歲）

霸氣蔬菜藍色餬

話時話好似未有人用林俊明全名
林俊明(大貓經理)
林俊明(想食肉的被素食者)
林俊明(嫁錯娘)
林俊明(老婆奴)
林俊明(非小熊貓)

轉性做巴打 再就咁叫 糊仔
就已經係糊仔

連登又唔係fb唔通佢去站務台叫連仔bam9你咩
或者好似以前投稿去rubbish個個女仔咁
因同夏子婷英文全名一樣而收到阿乾dm警告msg

似扮peekaboo

fendi

似係fendi peekaboo

我先係真martin lam

蝦佳（冇得上鏡）

個Caption睇到好尷尬

我係𨳒熊貓！

大家d名開始duplicate了

我係林俊明

𨳒林熊俊貓明

喺度

講起呢個又想鬧鳩佢，個名佢註冊咗㗎？人地唔叫得夏子婷㗎？

大貓木木人夋日月

好似之前係有人都係叫夏子婷所以俾佢warn

改名idea: 夏子婷

我一直都好好奇點解你得個開括號！

好唔療癒呀

小熊貓手滑呀

應該係打機打到爸爸手

獨特性你識咩啊
同老婆你一樣咁special 得我一個係開括號

佢係咪都有份負皮，有時會收到兩粒負皮

冇得再改咩？

過氣kol大佬b又出返黎接廣告

係wo!!你地真係好勁
一係扮celine一係扮fendi想點

有啦！！！

仲未坐到呀！

好準 佢真係9點半會po相

又笑又坐啦

下次想佳佳擺咩pose

用牆做背景易P啲，但P 凹左呀仔個頭呀

懶

條腿短到

虐兒行為勁冷血，好似無人性咁，無見過一個Kol媽媽係咁

仲未識坐要ai住

到最後真金白銀買chanel袋都無人信佢用真野
哈哈 好笑

等左好耐
唔知冇枕頭下角仔坐唔坐等穩呢

恭喜絲打你估中左好精準猜測蝦乾嘅心理

識坐條毛咩，夾硬搵枕頭墊住佢

頭仔仲係唔夠力咁

想知個袋係tag咩牌子
如果我知d平價袋係抄名牌款 一定唔會買

七個月仲未識自己坐係咪真係發育遲緩

上面邊個絲打話九半出po
神預測 笑死

唔知係咪真係太唔夠營養
真係好瘦
講緊依家冬天已經着咗厚衫都咁瘦
同埋我個仔三個月嗰時坐得仲好過佢
一早可以自己坐

利申：冇特別訓練

挨住都坐唔到90度....

好似係Zara

我都係咁話 揹出街都勁尷尬 明明都唔係fendi

咁挨法我隻貓都”坐”到啦

呢張淨色床單係咪又係淘寶？連床單都要用霉蝦肉色...

佢用果d emoji真係好頂癮🥲🥲

唔係taobao就好出奇啦 我做到ger grade都要訓taobao床單

但繼續係鎖得住的嬰兒🥲

佳仔個樣真係好似病童
重要七個月都仲未識自己錯，點算

🙂

絲打

佢好細隻
唔知以為四五個月大

呢張算唔算係比較正常嘅笑件衫仔幾靚，bb係大得好快，不過以蝦乾咁嘅湊法，角仔唔會大得快，所以啲衫會襟著架希望非大戶人家·蝦乾會買多啲衫仔俾角仔著

等咗成日 我終於出場了

蝦乾不負你所望阿

跩個屁

睇佢唔止坐唔好 條頸又冇力托搞到頭dupdup
7個月大都未滿足到加固基本要求
真係點長得大 入男童院或更幸福呀

我都係

喂啊你點補償翻你個女

歡迎你
每個月出現一次

本身應該粉紅色 係張相較勁日光勁白

明明係神主牌

希望唔係淘寶衫

有大個左咩
出世冇耐就著銅芯口罩到前排仲著緊 依然冇頭髮 未識自己坐 冇咩表情 開少少口當係笑
bb大得好快呢句唔適用於佳仔身人

想佢一字馬咬住8月舊木
蝦乾加油

利申：alice ha忠粉

真喺唔寫個服字比你都唔得

但個頭大到穿唔落sona太太送嗰頂dior帽

一歲後你仲存在嗎？

意想不到吧！

以為係蝦乾其中一個文法黎

最後可能係蝦乾日日自己喺屋企戴自high下話哂應該係佢第一樣dior野

仲係無頭髮既......

等左成日終於都出圖
蝦乾始終都唔肯匿埋繼續俾人當話題討論

困得住的嬰兒

着呢件毛衣都唔着凌辱老母嗰套

七個月應該識用手仔揸嘢玩
大隻細隻可能係基因問題
但佢啲動作反應完全唔似七個月大
好想睇片呀！

我有冇睇錯
呢件係唔係冷衫
唔係話濕疹唔好著冷衫咩

仙媽件冷衫又唔著啦？？？

揸chanel絲打就有

絲帶

唯有繼續討論

我會諗定下一個名

你講緊嘅係買耳環淨低嘅垃圾Chanel 絲帶
好似冇見過蝦佳再揸住嘢玩
好想睇蝦佳玩玩具嘅片呀

蝦佳神主牌

而家先留意到第一張相
角仔張床都係得頭頂有個玩具
人哋啲媽媽會放啲公仔掛住床邊比小朋友玩
跟手比bb玩練下手仔肌肉
又或者有陪伴咁嘅感覺（好似係

角仔張床清到 咩。都。冇！！！
佢老母係咪真係好唔鍾意佢
咩都唔肯買比佢

大家唔入去留言贈興嗎？我留咗啦 你呢？

果時仲話佢係event借返嚟原來自己買

邊有得留呀
comment on this post has been limited .

利申：聽alice教用eng version ig

爬住好似汪汪狗咁咬神主牌

其實未識坐係咪正常？

瘦嘅話啲衫可以著多幾個月

hiiiiii召喚我嗎小熊貓

搞到以為自己有份生蝦佳
記佢嘢仲清楚過記自己嘢

好準呀

我終於有長袖衫著啦 多謝媽咪

好慘

啱呀 唔好再幫個老婆講好說話

多謝連登啦佳仔

我哋都係佳仔契媽

真的很不療癒🥲 一點也不好笑🙃

咁凍都唔著長袖既話 我即刻報狗喇要

男孩子穿粉色真的很不療癒（笑）

多謝咁多位契媽
可唔可以幫我爭取下有飽飯食

佢個仔仲要挨住坐係咪正常㗎？

睇幅相，似係日頭幫蝦角影，唔知呢個時間蝦角係邊呢？今日7個月大，蝦乾唔會咁冇人性又鎖角仔一個人係黑房掛？

但蝦角真係好瘦，日日被老母五花大綁，邊有機會練肌肉嘅力，坐鬼坐馬咩

以後蝦乾係咪只係咁影角仔嘅正面相，費事露底

佢得2 set 床單，都係淘寶買
佢 bedroom tour 有介紹, 一套粉紅色, 一套灰色

個頭嘅尖尖位可以頂住個帽

點解佢啲caption好似仲係當個仔係一個工具咁
定我先入為主得太緊要
咩叫抓不住的嬰兒 佢係人嚟㗎

佳仔可能識爬？
唔知出唔出片呢 哈哈 好笑

好擔心你要繼續食d暗黑嬰兒料理
你老母以前整過「雪藏蔬菜雞肉煎餅」，佢話適合做Baby food喎

所以唔敢拍片/影爬爬相 因為阿female photographer唔知點p

冇咗小糖 阿乾甚麼都不是

你咁講我以為要follow 先有得留
但follow 咗都無得留～即刻unfollow 番

笑咗要落地獄啦

屌我都即時諗起依張圖

屌
蝦乾咁得閒就日日煮啦

之前真係辛苦小糖喇
又要proofread又要剪片又要tone色 真係辛苦

咁古怪？咁阿乾應該係又用啲唔知咩ig function

俾呢個comment 笑死 用溫和嘅語氣叫佢做佳佳

佢都係唔抱住個仔影相
希望8個月會見佢到抱蝦毛
唔係工人抱

放大睇見到佳仔隻牙啦

俾佢睇cocomelon 再同佢跳舞除左初生到1歲會計住大左幾多個月之後都好少計但睇返我女7個月啲表情盞鬼過蝦佳好多，同埋覺得佢好撚慘

我都想問 7個月頭髮量?頭毛量? 仲係咁係咪正常

等睇絲打還原張靈堂風相

邊位絲打

坐到軟pat pat咁

我個女5個月已經扭計要坐係度睇野，6個月可以坐到但唔算穩但爬得勁快，7個月個陣已經識轉身再自己坐係度，之後8個月扶住企

但頭髮就唔知係咪冇幫佢剷光等佢再生，搞到依家啲頭髮好幼睇落又好少咁

見到個post d留言話期待佢拍片真係笑咗
佢要等緊個仔生頭髮遮到個起角頭型先拍啦

見到蝦仔d濕疹好似好返d 睇黎個醫生唔錯
靠個老母死得啦

屌你肯收埋個龜頭未

死唔斷氣

呢張係大肚相？
重新出發？ 真係想塞返蝦仔入個肚

真係唔介意佢老公俾人笑到面都黃㗎喎

Report埋佢個page啦

藍絲都學人用mewe?

Hi Sherlock

睇下有幾多忠粉會follow

我覺得依家角仔嘅走勢
好似重複緊周凱亮咁..
細個父母湊佢湊好細粒
我估大大下hagone都會逼角仔學好多佢唔想學嘅野..
然後...

蝦乾 無論你有幾多忠粉
冇PR夠膽搵你 你都係注定收皮

佢仲要推個post上story攞engagement
你究竟係真係慶祝個仔七個月定用嚟呃like呀

被五花大綁的嬰兒

咩叫抓不住的嬰兒

佢嗰句重新出發
好似柒婆個slogan

D人開始入去佢個MeWe page畀嬲同dislike
可以做任務了

我要影阿B 笑，一定係邊氹佢，一邊影
所以阿B 係會望住我哩邊，影出黎就似望鏡頭
但哩張相，蝦仔唔知望梗咩
俾我感覺佢平時好少笑得好開懷
所以蝦乾好難先揀到張叫有笑容嘅相

派完即走

佢好似好少叫蝦仔個名 通常都係阿B/呢隻嘅野
蝦仔應該感受唔到母愛

抓不住的嬰兒 示意圖

其實我是說抓寶可夢寶貝喔 哈哈好笑
也有幽默的一面

我學緊媽咪影相啲不經意的笑容咋
睇吓我幾叻 係咪影得好療癒呢

講緊蝦仔隻手冇力抓不住東西呀
蝦乾d中文水平講出真相

已跟機

下

跟埋機，唔會比呢啲垃圾有翻身嘅機會

係咪要狙擊崠
（雖然都比人鬧開）
哈哈好笑

睇嚟要喇
不過咁樣曲線證明咗佢真係個月冇PR禮物收
佢好明顯完全無視我哋狙擊品牌
有禮物就post

Dislike 嬲嬲同嘔可以各㩒一次㗎

即刻回味緊未有蝦佳的日子？

呢個月曆咁低質素 送都唔想要
蝦乾要黎都冇用啦 又冇event去 有咩要mark啫

可能係沒有林俊明的日子
女人當自強

呢D咁低質既月曆似係一般公司新年會送比D同事果type
間shop仲拎出黎賣

大家一齊report千一個負皮絲打出動
咩重新開始呀？叫你反省檢討呀 仲突個死龜頭出嚟

呢間垃圾

MeWe呢樣抵讚呀

我係蝦佳望住蝦乾都笑唔出啦 咁樣糟質我

咁我哋繼續追擊，由佢繼續收呢d
無佢最想要嘅skin care / luxury

有冇人係佢個post留唔到言？？係咪即係比佢block左？？

啱啱睇到仲要賣$138
咁醜送比我都唔要

呢d月曆成本好低姐
最緊要冇product收

收個calendar都要賣口乖讚人
哈哈 好笑🙂

係喎已dislike嬲嘔

崠專收留啲過氣 KOL

我哋低估咗佢面皮厚度

勁耐無收sponsor
流晒口水#b

前排睇到袁彌明 （黃到金）
佢間mi Ming mart竟然送產品俾佢
睇到眼火爆
即刻寫去CS話佢地

大家真係見一間就投訴一間

仲有full gear拍片

蝦乾賣返出去都換唔到一塊牛扒

我miss 咗呢個！

今次要㩒哂3個未做媽媽都有媽媽手了🥲

可能佢老公面皮同佢老婆一樣咁厚

岩岩拿拿臨開左個mewe, follow左 入去dislike 嬲嬲 嘔嘔 再unfollow
走得

你講屎盤?

下 咁既價錢我去log on買本靚靚schedule book好過啦
呢個勁似淘寶貨

Reported
順手report埋ig

Reported

明明俾人罵左咁多個po，上個po仲要破千負皮
佢都唔識低調做人保護個仔，繼續公開角仔打卡呃like
蝦乾呢條臭閪老母真係仆街到無輪

話網民係蟻？
你條臭蝦正一曱甴黎

岩我蝦

角仔真心慘

我估佢向床邊放左部ipad播片俾角仔睇，趁機影相
連哄兒子開心既能力都無，想不到吧🙂

未甩p我冇份玩

唔follow都可以dislike+嬲+嘔
蝦乾 你值得擁有

/ MeWe search “Alice ha”

角佳愈大愈唔似小熊貓

點解佢個仔好似唔識大咁？

推埋去BK記得 D老母唔信佢會出山！

好似話真係基因有影響
但係如果歲半到兩歲都係咁嘅話就真係有問題了

諗起之前有絲打提過
話蝦乾有左果時好強調自己有左
（話咩著衫要令人睇得出自己大肚，
記性唔好唔係好記得exact wordings）
佢剩係想享受大肚同做老母的好處
一d做老母的付出都唔做完全不負責任
有個咁的老母角仔有排挨

好嘔心 講咩重新出發
你就話可以再來過
角仔被佢咁舞法就一世扁頭加難斷尾的濕疹
佢真係快d 收皮唔該

由零開始，重新出發
咪傻啦你，你由零開始，你一直都係零呀
佢真係諗住洗底再鋪路蒲翻頭咁講到出口

蝦乾而家p個仔靚靚先出po
費事比hater捉到錯處

不過你收皮啦 執相執得差
次次都有絲打出返還原圖 真係嘔心

已dislike 已嬲 已嘔 已report
Alice Ha 打完篇千字文扮悔疚 轉個頭又扮無事發生想出黎呃飲呃食 同6月賣老翻餐具一樣 求其出篇聲明就深潛 生完仔即刻突返個龜頭出黎 鬼唔望遲啲ig都轉場 你呢d咁嘅人 無左social media 乜野都唔係

你多d留言討論下就可以甩p
我都係因為呢個po講得多先甩p 多謝蝦乾

屌一日到黑死心不息做親子KOL唔使發夢啦 你收硬皮

所以話睇呢個po真係學好多嘢

重新出發咪即係想轉左過去MeWe 就冇人再追擊佢囉
但你一日唔收皮我地都會繼續留意你架蝦乾意想不到吧

無啖好食想佢點大

話咁快就過百啦

可以去mewe做任務先

笑死

無論過左幾多個月角仔都要挨住坐
身形同發展都停滯埋
on9蝦乾以為求其打幾個caption就當角仔成長左呃下人
係就俾d 誠意出下動態story或者拍片

真 重新出發呢四個字放落蝦佳身上係超難聽
你想有一個重振事業嘅機會 咁個仔呢？可以揀第二個做老母咩？

邊個痴線西咁痴線
仲要方包頭做display pic

我諗佢轉去mewe仲多人追擊
佢啲藍絲蝦粉識撚用咩
重新開始？人地而家明思多你follower多多聲

呢條link一登入就follow咗
大家直接search蝦乾個page好啲

你老婆係咪仲請唔到人，所以咁耐冇片出？

明思張相都好靚
唔似得蝦乾 張相白到反光（真人又唔係白）

有，好似Facebook咁拉落去就係
估佢秒del
頭先見到有個絲打留言我仲手指公咗

我冇呢個問題
多謝提醒
大家留意下有冇follow咗

顏值好高啊我們

哪裡來的自信呀？？？

原來可以咁玩，返去㩒多次先

post36

唔見有comment既

點算 蝦乾又要mon多一個page
仲忙過我返工

等緊忠粉留言 咁又有得dislike派嬲
蝦乾 勸你快d摺咗MeWe page
無謂show畀人睇你幾咁犯眾憎啦

爭啲唔記得Report
大家記得report呀！

Ftm唔易用🥲
我又要老是常出現了🙂

抓不住的嬰兒
日日俾你五花大綁 坐都未識自己坐 點抓不住？

發展遲緩到咁 蝦乾準備一世都綁個仔喺輪椅湊？

靠光合作用加一日四餐奶
開始食藍色加固可能再刻扣一餐奶
仲生存到已經好叻仔

我信喎你睇吓金牛座嘅蝦乾同林鄭，啲性格一鳩樣㗎

手快禁左 illegal content
Report多次

佢做乜要咁樣玩自己開Mewe又要mon post del留言唔係仲辛苦咩
累！掛！了！

佢應該估唔到可以又嬲又dislike（我都唔知）

其實唔計佢虐兒呢筆，其他嘢加加埋埋都已經足以令佢收皮，點解條八婆仲可以咁厚顏無恥當乜事都冇發生過

因為佢夠厚顏無恥囉

一睇就知55身
平日啲9頭身p圖真係睇到相都不合比例地斜埋
難為影果個分分鐘要趴係地下

痴線養teacup pig 咩大佬
不過真心角仔好似4-7個月都差唔多size咁

改得好好

每日角仔6:30 pm 被關黑房，想光合作用都要被老母限時

有咩建議

真係好似 雖然咁樣話人地個仔唔太好
佢老母得唔得反省下 畀多啲營養佢啦屌

佢打邊爐個爐都係 較到完全唔似粉紅色

屌 9up下點知講中左
蝦乾有冇咁好撚

角佳好慘呀

老婆仲未捨得收皮

明思啲相色彩多啲幾好睇
蝦乾p到完全無美感 白到唔真實

識就出左啦

仲成舊飯咁得係度，坐都坐唔直
點抓不住呀？

曱甴至少唔會咁利用啲仔女
曱甴都不如
不過佢既生命力的確幾曱甴

done

mewe d功能我鍾意
蝦乾竟然咁出黎獻世
哈哈好笑

痴線 一直都知佢逼個b學轉身 但係啱啱睇到條片真係勁不安 點解會係一個旁觀者驚佢個仔條頸斷多過對父母 聽到個b喊都無動於衷咁真係心都噏 本身以為得條女係痴線 點知原來條仔都係忽嘅 果然係物以類聚 真係希望蝦佳可以冇穿冇爛咁長大 有咩事真係會憎自己老竇老母一世

Mewe又真係幾抵死

個對比勁大 伯伯百日宴同佳仔差唔多size

蝦佳同coffee個仔既七個月差好遠

唔講size
伯伯七個月已經坐得好穩

我睇到都覺得慘
仆親仲要望到佢個仆街老母冷笑

係 我中途加入追post
一路都無睇過沖涼片
點知之後有絲打係大陸網搵到
我好奇睇下 點知條女真係咁癲
俾過另一個無追開嘅朋友睇
涼都未開始沖佢就話太慘了
唔想再睇落去

早晨呀蝦乾
一起身就收到200幾個dislike、嬲、嘔
意！想！不！到！吧！

佢好似唔想畀我哋睇死無pr禮物sponsor
一有就post
搞到人哋畀人阻擊都idfc咁

一句重新開始就想抹甩哂之前做過嘅嘢條友有冇道歉過呀？

你想要咩種類有人物 食物 愛牌 金句等等

蒸焗爐(煲飯)

佢同佢班on9 fans留係ig圍爐算啦
去咩mewe姐 又藍又懶係潮
學人搞多個social media
個仔識坐未呀

條臭蝦密咗派負評

樓主真係好撚得閒

幾似閪乾隻魔爪

挑咪又係得崠一間比佢
正式化妝護膚品牌都冇收啦佢

同埋佢死撐姐
出片又比人負皮唔出
Po ig相又比人鬧 一係個頭太扁出唔到
咪得返個story圍爐囉
依家咪開埋mewe諗住洗下底
不過似乎都唔太work

追擊呀
唔知有無絲都用開 支支嘢都勁貴又好用
就咁派畀垃圾蝦乾
收到細支裝皇牌B3 寒酸到流晒口水
究竟有無自費過買高質嘅護膚
唔怪得個樣可以咁乾咁老

唔知佢睇唔睇得明堆英文

廿年後周凱亮

以為幫佢 原來都係串佢
#哈哈好笑

我試過sisland 留唔到

好似有FB page 但我都唔肯定係咪同一間

其實真係
你係有心改就擺多啲時間喺個仔同家庭到
唔好玩social media啦
你玩唔緊要 但大前提要顧得個仔好好先得囉

我哋圍爐之餘都要保持清醒
蝦乾嘅followers 已經過500人
直逼再早一日開嘅小B

小B算係好黃嘅媽媽KOL
仲係FTM自己湊對孖仔
襯而家大遷徙
係時候揀好嘅KOL嚟follow喇

我都follow左
仲有阿花

真是狠狠的療癒喔

自己突個頭出嚟
與人無尤

金句

點解我一早block咗你

我都block 左

多得蝦乾凸個龜頭出黎
又識多咗mewe function

講得閒都唔夠ftm 得閒啦

笑死我你個user名

次次睇到佢屋企啲相都覺得佢間屋好亂

腳指界Kol
佢真係以為自己腳指好性感？

做hiit唔著襪又唔著鞋 真係冇常識

以前做就出汗
依家做就求其打個卡

就是濃!甜!

你follow咗試下quit app 再開app就應該留到言
有時要等一陣㗎

佢幾乎負評哂我都有留言架
好榮幸

我淨係睇置頂po 都認得你個名

個電視點解唔買白色 好唔治療囉

Follow咗佢未呀？

老婆有灰甲？？

佢對X型腿 好心都唔好影出嚟獻醜啦

睇黎佢重新岀發完心情好好喎

因為係老爺送 老爺無收家用 唔鬧得

一陣仲要研究下mewe點 del comment

完美的我！

好 我太心急

全面復出

me time 呀！！！！！！

琴晚發夢我抱住佳仔教佢認顏色同英文字母係個夢到佢好鍾意我，我仲同佢講大個都一定要記得我但佢都係吾識笑希望蝦乾吾好真係搞到佢色盲

陰公 得個日曆仔

見到佢對大髀
好難相信佢有運動

事業型女性

臭貓絲give me five

有長期做開運動 大脾會firm好多
唔關下盤大/骨架闊事 長期做運動 堆肉就會firm不會dur

桑拿太太都開左Mewe 啦
大家識做啦

你都真係好燃得閒

我淨係搵到member
係咪未有page呀？

終於改到名
本身想改事業型女性(9點起身)
但超字數

個頭識

絲，你個名好正
我做二房得唔得

人地7個月坐膊頭都得啦
角住仲係坐都坐唔到
同埋伯伯個頭型療癒好多(講完都唔知點解要用療癒)

mewe 都識default蝦佳係方頭

我之前真係有寫email 投訴過 因為我買左mi ming mart好多年 好失望對佢哋

好好笑

因為佢太多me time
要搵d野做下

伯伯個樣真係唔得意，不過夠開心仔
又肥到一折折

有page 架，我頭先問Sona拎

Search到member only

哩條Link 都唔得？

Sona Mewe page QE code

要特登去網頁版登入follow

我諗依家冇乜品牌夠膽揾佢
本身佢都冇朋友 就算有youtuber fd都唔敢撩佢
唔係好似sona ig咁比人洗

唔該絲打 已follow

其實蝦乾都要反省下點解冇人企出嚟撐佢，
佢Mewe個like數真係少得可憐

但都有600人follow

follow嘅有幾多食花生

個Po 嘅留言好療癒喔

Sona個post 4個emoji都係心心 識玩
見到蝦乾係嬲同嘔特別好笑

見啲痴線西用哂四個正評emoji嚟支持啲留言
等蝦乾冇得負皮好醒

Give me five✋🏻

繼續朝着呢個方向做
Mi Ming Mart都送
比起其他大牌嘅垃圾護膚品仲火滾
精華素下下都800幾-1000蚊咁
轉個頭就睇到蝦乾流晒閪水咁開箱

無問題 我老公太正

做小熊貓二房啦

唔知係幾耐之前send email
因為睇蝦乾條片係好近期收嘅

原來佳仔初生未滿月已經食唔飽

真係陰功 明知個仔唔夠飽都可以話唔知點算

又話全埋身嘅

蝦乾「全埋身既意思係指抱埋身用奶樽餵 我有話埋身餵人奶咩哈哈 好笑」

小熊貓（包二奶）

屌連抱個仔食奶都唔岩手勢
仲話係主要照顧者
角仔條頸被佢咁搞真係molamola
個仔離自己咁遠
嫌棄個仔驚佢嘔奶落自己度
[red]蝦乾咪再扮專家好老母啦好失敗啊［/red]

崠都幾識玩
冇送衫畀蝦乾

向下望就唔洗執咁多下巴d濕疹
隻手仔腳仔望落好乾

補充一句
個仔肚餓咪餵奶囉
初生bb本來就係少食多餐架啦
蝦乾on9真係唔係扮

Sorry 負皮咗
想講會唔會蝦乾唔敢po 咋

我都留意到
佢托仔食奶唔係托頸係托頸
痴線

咩都派曬 仲report埋佢個page

正路應該係bb訓係前手臂...
個身坐係大人腳...貼住大人個身咁食奶...
其實私院有餵奶房，所有媽媽圍圈圈比姑娘望住咁餵...
見佢咁餵應該會被指導

個樽斜左。。。飲奶定空氣。。。

根據觀察佢似係唔太理痴線西狙擊品牌
有禮物就擺上網 唔會擺啲唔擺啲

隊搞口少少先岩 食哂風陰公

從小陪養對饑餓嘅忍耐好撚慘啊蝦仔肚餓都要話唔知道 佢餓你咪餵多啲囉 玩饑饉30咩屌

好撚恐怖，第一次見人咁樣餵奶
沖涼又叉撚住條頸
蝦佳仲生存到真係唔容易

我都係睇好味小姐先知要咁
學到好多野
蝦乾個仔真係好慘。。。

同埋佢咁抱有媽媽手係正常
用手腕力去托個BB成餐奶
我未做老母抱親戚個女都識用手臂托住BB頸啦

隊高少少先岩 食哂風

佢有陪月wo
除非佢放手陪月搞自己唔學
跟住到自己湊又唔識

陪月唔係24跟咖嘛，基本野都應該要識

睇埋張餵奶圖 開始覺得佳仔7個月大係奇蹟

佢頭型都係柒柒地 好似🥔不過好過偏頭

BB狂喊 都會食風
應該成肚都係

件衫長大左

唔舒服又情緒唔好 情緒唔好又食唔好
無限loop
唔怪得size唔識大咁

要翻學就見真章啦睇佢𠱓得幾耐

7個月既羊羊

7個月既BBs

7個月既善兒 （同場加映蝦乾）

全部都好精靈 再睇下佳仔

佢由沖涼片開始都係好唔肯俾個仔飲奶，係咪唔係大房人家所以唔洗食咁多餐

老實講個b喊到咁就算唔識都會想去知究竟發生咩事，但佢老公婆真係可以無視咁犀利

沖完涼肥到食手手都可以唔餵奶要個b練頸真係好撚癲，佢地咁樣玩法蝦佳應該又食少左餐真心覺得慘，同埋衰啲講蝦佳係咪前世做錯左啲咩

好想知邊間正常學校會肯收佳仔
面試個時坐係度十問九唔應
阿乾睇完呢個cm係咪即刻訓練個仔interview

衣服很綺麗
可惜不夠療癒
不是我的菜（笑
沒關係啦 謝謝你🙂

唔使呀一路大學習階段就會見

見到佢個扮好鐘意善兒扮有母愛個樣就想嘔

明思講過初生最易湊 只係食同訓 係半夜要不斷起身喂奶辛苦d
唔明蝦乾咁都可以湊得咁衰

蝦乾嗰種戇鳩真係唔簡單
第一次見人用手托bb頭
佢如果有睇育兒書/youtube都會知大概手勢係點呀...

到時呀蝦大姐實要我每晚準時6點半入黑房湊大少

BBs孖仔都肥肥白白過蝦佳

如果真係食極唔飽應該係佳仔猛長期
通常7到10天，2到3個星期，4到6個星期，3個月，4個月，6個月，9個月，睇個size都似
猛長期全埋身就最好啦，唔洗又泵又洗又難預份量佢做咩要bottlefeed呢？為拍片就要個仔食唔飽？
cls唔怪得知佳仔咁瘦啦！連猛長期都食唔飽！點長肉？

幻想到自己坐喺到露出守宮般似笑非笑嘅面容

喂呀驚驚咁大張相

好似

唔係呀個頭正面睇有大

又好似係

好似愈嚟愈dup同愈嚟愈頹

話說睇完呢個post先知湊仔咁多學問，我本身有焦慮，諗下都覺得壓力大

普通名校都要in埋父母 點算 點樣train老婆interview教佢冇講錯嘢嚇親校長老師

我好似上個月send ga

Mi ming mart 有覆我多謝我意見
會反映咁

個陣見到mi ming mart 送野比蝦乾
真心燥左

如果角仔咁大食
一餐食好多奶或者要食好多好多餐
蝦乾咪要晒好多時間餵奶
（佢自己講過話晒好多時間餵奶
明明角仔一日剩係食4餐）
話之角仔唔夠飽喊到入風
最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱

你識擔心湊得好唔好嗰啲都好
條臭蝦淨係擔心自己會唔會產後抑鬱ja

可能係猛長期，bb好快就餓 ，可能一個鐘就喊食奶，只要keep住埋身就會追得上bb之後既食量，如果係泵媽就有機會追唔上個奶量，泵媽就覺得自己唔夠奶，會補奶粉，跟住就會好快放棄追番個奶量，轉餵奶粉算，所以係ftm 最好全埋身，條人奶路會易行落去

痴線今日第一日睇 個頭真係扁咗

講真猛長期想佢肥肥白白大大隻隻梗係佢一肚餓就餵啦大佬
正如小朋友到青少年有個青春期 長輩都俾曬啲好嘢你食一樣
我依啲發育期過曬 一日食四餐有時都未必夠飽啦
仲要佢飲埋啲咁削嘅奶

好痴線 佢哋四大長老都冇幫手嘅咩

佢唔好好處理角仔的發展問題
我可以話佢點train interview都冇撚用
去到interview可能又串9校長老師扮大袋
校長老師見你咁湊仔又西又麻煩又點會收角仔
好心佢啦已經ftm都唔研究下點湊仔
𨳒熊貓（或者佢一家）見到佢成個廢人咁
咩都唔做又整到個仔咁都唔屌9佢

計劃入面冇第5餐🙂

四個人入邊有兩位已經不在人世

咁樣算唔算虐待兒童 個頭真係扁撚咗..... 肉都冇d

想睇到時佢懶幽默講野串老師

角仔一餐7-8安可以捱到好耐啦

我有話過我個仔好聰明咩 哈哈好笑

唔知絲打本身係咪已經係媽媽
但你唔使太擔心
做媽媽本來就係邊做邊學
學下做下就會順利d架啦
最緊要唔好學蝦乾呢d反面教材
佢冇心做唔去學唔聽人勸
先搞到角仔咁啫

只想要個乖巧不哭鬧既孩子咋咩健康學業果啲是撚但啦

啱呀 不斷學改進自己就得

[member]講開虐兒
我地之前報左咁多地方又防止虐待兒童會又蘋果又東張
竟然冇人處理冇左下文［/member]

蝦乾：想個仔又乖巧不哭鬧
內心os: 琴棋書畫讀書運動要樣樣100分
當然都要係由細到大都可愛靚仔

蝦乾自己懶 咩都唔付出唔想煩唔想理
結果咪搞到角仔而家咁多問題囉
真係種咩因得咩果

佢不如種棵植物好過啦

好慘 個b 咁就一世

但個pose好似D扮野KOL
扮自然笑果類相
笑得唔算好開心
一定係ftm唔滿意角仔對鏡頭笑D相啦

角仔仲出到鏡都偷笑啦好好地一個正常bb俾條白卡婆湊到咁款

你老婆會好自豪咁分享由細訓練佢獨立訓覺，點樣兩個月訓練佢條頸，各樣各樣

D相個樣勁嫌棄個仔咁
食唔飽仲要嫌棄佢

虐兒 嚴重影響HSBC形象呀

種嘢佢咪又係唔淋水兼放黑房
結果都係死路一條

Mewe唔follow都可留言 大家唔好follow益佢

hsbc都冇形象㗎啦唔緊要

啱 大家唔好follow
想知有咩update呢度絲打已經mon得好貼到時一齊做任務

我就黎要入黑房了

有得飲奶就啜多幾啖啦

Mi Ming mart個PR真係on9柒柒
個老闆袁小姐 個個月promo 健康無毒形象
點知轉個頭PR同事就送嘢畀蝦乾
真心要鬧爆

1830好似有餐奶飲飲多啲奶捱到係2230係黑房出嚟食最後一餐

蝦毛:你快樂過 me time 我拼命去生存
幾多人位於連登po俯瞰我的疲倦
渴望被餵奶 努力啜奶誰怕氣喘
但那奶樽 掛在那maid room
你界定了6半 我要入房訓教
只適宜滯於黑房間玩弄Chanel絲帶

利伸 教會會員 中文D

好心酸

好似剩係得上半部有大

我本身唔識佢

嘩見到呢個post流晒口水
邊似蝦乾整埋d乾爭爭既麵包 仲要p到勁白

召喚蝦乾陽春壽司

噴壺噴d水上去咋嘛
而家都叫有換褲 唔係直接睡衣

佢都workout 左咁耐都無成績，根本就係嚟打個卡就算
隻腳 少少型都冇出黎
唔係筷子腳就係囉

淨係個紫菜包飯已經贏蝦乾個白飯壽司十條街
雖然啲配菜同蝦乾啲芝士牛丸一樣都係得兩粒
但係比人個感覺係純粹唔食咁多炸嘢
蝦乾比人嘅感覺就係真小家

請問蝦教授有無上堂？
咁樣走堂法唔alright wor

你個名唔只係公司臭左
之後係學校班八婆媽媽group都會被人討論叫廢柴老豆

佢仲等緊角仔個頭唔扁塊面唔爛的一日啊

muffin 片原來兩個月前啦
蝦教授上水啦

佢都好撚奇怪
又話好趕要求其食 但又好有要求咁要紫菜包白飯 仲要用咗咁多碗碟 連湯碗底都有隻碟 食少少野要洗咁多野好唔化算

做幾多都無用啦 又唔注意飲食
成鬼日食埋啲方包白飯想有成績都偷笑

唔講都唔記得又一個星期五
蝦教授幾時重新開始授課呀？

一路有個疑問 就係點解佢所有材料一係原條海蔘/秋葵咁煮
一係就斬到大大舊咁拎去煲湯

肉就切到透光咁薄俾林俊明食

究竟廚藝有幾差先會每舊壽司唔同size
卷一條手卷再切開都好難唔同樣

蝦乾想塑造自己係天才廚神
Source: 痴線西52

又冇片出 working lazy mum

臭蝦一踢蝦佳入黑房就me time負皮人呀？

呢啲咪正宗識少少扮代表
就係你呢種懶醒性格累死蝦佳喇

用qr code 唔洗呀

Sona就黎追上乾乾
仙仙都就黎係乾姐double

唔係咁樣買埋咁多倉底貨點樣用

嗰壽司係咪冇餸？咁都要po story
趕就求其裝碗飯加啲紫菜碎就食啦
佢啲邏輯我永遠都理解唔到

好多人問

「至於滷汁的做法我就不教了」
仲話自己純分享唔係教學？
根本打從心底裡就覺得自己高人一等
係「教」緊啲網民煮嘢食
大把煮得叻嘅都話自己係分享食譜咋
教？教你老味呀

肉貴 所以要慳住食
蝦公咁都忍到非常人也

係囉 煲煲飯剪隻蛋加啲飯素都好呀
果條咁既陽春壽司話佢係壽司都侮辱左壽司

蝦公應該日日扮OT
其實晚晚偷食燒肉放題
佢婚後真係又肥又脹
冇肉食，塊臉都脹卜卜
真係好好笑

我覺得雨僑個女好可愛，無比較真係無傷害，又可愛又開心啲

話就話14萬followers而家先見真章明思都4千幾啦

平時買埋買埋咁多follower
而家露哂底

根本就係為打卡先搞咁多無謂野

社交移民真係一野ko 隻無料蝦乾

佢應該係算死草
一開始買哂人地啲倉底特價貨
死r爛r，搏人地俾折頭、free俾佢
點知LC應該冇free過
所以佢連人地最好用既LC煲都冇買
真係CLS

好多人問佢幾時出seminar
又唔見佢出post講

佢有買嫁
唔識用渣嘛
拎去煮佢d 19原條秋葵麵

真係好精彩

睇明思po bb好似隔住芒都閒到好香bb味咁

Ig勁多人曲線撚佢笑鬼死

點解琴晚sponsor 月曆俾蝦乾間店淨係repost 靚湯story 唔repost 蝦姐既？同埋人哋仲有件粉紅色衫喎

唉屌佢個世界得白色 真係好撚似醫院 戥佳仔慘

8個月嘅bb應該要識做一字馬

利申唔知睇邊本育兒書睇返嚟 加油蝦乾 唔好輸比人睇

全宇宙最反對WFH個個應該就係林俊明

佢pat wasabi吱喺碟邊 唔放入啲豉油度

好似屎好嘔心

最主要個分別係有冇家庭溫暖
佳仔唔單止慘過孤兒 分分鐘做乞丐都仲幸福

唔信藍屍會為咗佢down mewe

唔曲線連言都留唔到

我有話會洗隻碟咩 哈哈好笑

又叫人google

對美學極高要求呢

又上熱門

成日喺熱門都見到

其實佢童年經歷左啲乜搞到咁
明明紅嗰排大把sponsor 又出trip 又盛
應該擴闊到眼界，洗左童年啲窮撚回憶
陽春壽司我真係眼都突
自己食左去咪算，Po 出黎做乜鳩
睇番啲相，我bb 7個月已經識扶住個床欄企起身搞床頭啲野
角仔仲未坐得穩
會唔會係細個成日做埋啲濕鳩訓練整親
搞到而家發展遲緩
蝦乾你可唔可以對個仔好啲？
我做人老母，見到人地嘅bb 咁樣都好心痛
嗰個係你個仔黎架

碗湯咁嘅色真係有落蕃茄
匙羹唔洗反轉show le creuset咩

利申唔識煮飯，對美學冇要求

唔好比佢停 繼續推

同埋啲紫菜包飯咁足料
加埋碗人參雞
其實真係飽

蕃茄唔炒就煲係咁嫁
佢條懶西一定係切到大大舊加水煲就算啦
再加上佢d醫院style filter

追po 追到湯都識煲
申利乜都唔識煮

我食一條紫菜包飯就收皮

蕃茄湯係要炒炒個蕃茄先加水 咁先會有色見
如果唔係係唔會橙橙紅紅

明顯我蝦真係 蕃茄加滾水

開始覺得會追post追到廚藝高咗同識得湊BB
點解蝦乾可以追完post都係咁

冇睇半日又就嚟爆po

點解呢個女人可以長期係熱門見到

Send email反映下先

如果佢會聽人講學下嘢 角仔晨早肥肥白白個頭圓轆轆啦
佢真係就咁揼蕃茄落去煲就算 呢碗都係得少少橙

原來蝦公都曾經有好多肉食

因為佢唔肯收皮

睇落好多羊咁 做乜蝦乾咁捨得買肉

椰菜炒魚蛋個餐真係冇肉食喎蝦公講得冇錯喎

啲羊肉又係大大嚿 豬手咁大碌

口感更佳

可能好似啲盤菜咁 將啲肉鋪哂面呢

喺蝦乾眼中 魚蛋可能係肉
或者當魚湯都有肉啩

魚蛋炒椰菜係咩黑暗料理

你個名

羊腩煲無汁落生菜 係咪我平時食既唔正常

係喎 望望下點解乾到雞煲咁
同埋佢剝咁多原粒蒜頭 係想成粒啪口感更佳

煲滾咗有返啲湯
但仍然係原粒蒜
蝦式食法正常人唔會明架啦

佢以為將食譜有嘅野掉晒落個煲就搞掂

呢啲係清雪櫃垃圾先會煮嘅嘢

點解唔落埋原條秋葵

睇佢個溏心蛋「教學」覺得得好好笑
咪就係水滾落蛋洽6分鐘 浸冰水再剝殼 跟手浸汁
佢可以打到咁多廢話都幾好野

仲有椰菜成件事好暗黑料理

呢d都叫坐有養過細路就知好明顯未識坐，後面咁樣挨住

仲要極之小心放入蛋

好多人問今晚有無堂上
無呀，係無呀
既然你地覺得教書係咁容易
咁不如你地幫我教埋丫
多謝你地先喎

又話全埋身嘅？

然後最重要個汁叫人自己搵教學

題外話
我唔知呢到有冇絲打鍾意睇心靈雞湯書
係嘅話講聲sorry先
因為我想講蝦乾睇緊疑似呢類書
但我睇咗成段都唔知講乜柒
仲要好似係台灣書
唔怪得佢啲中文差到咁啦 想扮台腔又扮到不倫不類

個個字同詞語都睇得明 但係連埋一齊就睇唔明佢講乜
蝦乾啲taste無論係著衫 煮餸 定睇書都一樣咁災難

全埋身個仔會痴身啲 會令佢困身
揼比maid餵咪得 繼續me time

嘻，就黎12 點先出哩張相
想洗底呀？
唔係2230 餵完最後一餐就唔洗餵咩？
蝦仔唔係一早戒左夜奶咩？
假左少少喎蝦乾

呀年輕人，你人生真係好有規劃呀
不過淨係規劃自己，無諗埋過蝦仔咁囉
定做虐兒KOL 都係你人生規劃之一？

你見佢之前焗紅棗水果條片就知條友好多搞作同廢話

其實而家好多毒雞湯都灌輸咗好多扭曲咗嘅價值觀俾人
好似哩本咁
仲俾人吹奏得好勁
唔知蝦乾係咪睇完所以好自豪佢而家嘅生活

我都想講唔知係咪我閱讀理解差 睇完都get唔到重點

蝦教授 我睇唔明你本書呀
不如拍片開班講解啦

不敢相信

搵陽春壽司蝦乾係第一個出現
雖然都早好多個post講落
但想知係咪我對陽春壽司有啲咩誤解

因為唔識整

其實我都唔知咩叫陽春壽司
但頭先search 一search...人哋果d有料架喎……

不過佢個樣堅頹

話俾人聽仲有餵人奶呀 不過奶粉咁貴 蝦乾邊捨得買
都知佢嘅全埋身係泵出嚟餵
唔知泵咗幾耐呢 得2滴奶就收返埋啦

想話比大家知我未訓睇緊你地post咋

蝦乾仲夠膽影畀人睇既
唔怪得中文咁差 成日詞不達意啦
係對人生有覺悟就唔會做KOL做到咁霉啦
冇文化就唔好扮啦 愈扮愈7

而家都湊到咁，大個點算

憑你地嘅智慧，加我嘅演講能力
我諗條講解片會長過我D House tour 片喎
頂唔頂得順先

等梗你瘋狂負評我地呀

入面嗰句「欸，太扯了」好有蝦乾體嘅味道

都係想話比班痴線西知
我仲餵緊人奶 人奶係無缺點的
我好知性 泵緊奶都會睇書
我內心好強大 日日都睇心靈雞湯 我打不死

岩岩好認真搵到底乜野係陽春壽司
見到有台灣人講陽春壽司真係=醋飯+紫
但搵圖又好似係解好清淡既細卷壽司？
姐係中間得一粒青瓜 一粒三文魚個啲
可能我地唔似蝦教授咁乜都識啦
Btw唔理咩壽司整得柒就係柒

書名

這種想法真可笑！哈哈，好笑！

太扯了！這種想法真可笑！本書啲介紹幾蝦教授風

Hagone 日日俾我哋激到生蝦咁跳，又唔可以鬧我地，淨係日日黎㩒負評，所以而家要睇心靈雞湯安慰自己

呢本其實幾出名，朋友都有買黎睇
又睇書又泵奶
我蝦真係好知性又勤力咁改過自新

睇完一樣被討厭快撚啲收山好過啦

角仔係黑房啦

蝦教授學英文只限於用英文煲劇同用英文界面
唔會用黎睇書

可以參考吓呢個cm
陽春=是但求其食
喺雪櫃揾剩餘食材包壽司

明知被討厭就好好反省點解啦
睇呢d書自我安慰
仲要po出黎 扮慘？定係扮文青？
成日死唔斷氣伸個頭出黎試水
放棄social media 專心湊仔啦
到時咪冇人討厭你囉

原來又係台灣人啲用詞黎

「比較簡單、簡陋的意思， 形容詞。
例：
陽春麵=基本的湯+麵
很陽春的電腦=功能簡陋的入門電腦」

下次改名叫陽春蝦乾先

陽春應該都係台灣講法
類似是但求其～

Hi

正呀喂

又話pumping in progress
影出來又要俾人睇到條管完全透明
佢係想泵返胸入面嘅空氣出嚟？

原來佢想表達今晚角仔6:30之後嘅晚餐就係空氣

條喉係得空氣架，啲奶直接落奶樽/儲奶器

預見到蝦乾日後既口頭蟬：「太扯了！這種想法真可笑。」

因為你(推介) 所以我去左google直接打書名search
係有少少嚇親我 因為真係好似蝦乾

比我感覺係自卑到自大 尤其講到存在感
如果你同我講拍拖無存在感 的確同自身成長環境有關 唔能夠依附他人
職場上係可以點比存在感自己?

promotion你應該升無得升/同事關係唔好 唔想同你講野/腦細對你特別挑剔 對其他人正常...

以上例子經常出現的話點樣可以內心強大 再擦存在感?!
返工係好實在 人地點對你 語氣態度就略知一二 請問點樣比存在感自己?

我終於明 蝦乾點解仲可以po做運動story擦存在感
因為佢未realise自己有咩問題 而繼續覺得自己係屬於kol世界 內心好強大 覺得可以改變大家對佢ge”偏見”

繼續停留kol世界嘗試改變世人看法 老實講啦 有幾多個好似coffee咁叻可以翻到身 (fyi其實都有一班人仲係好憎佢同伯伯)
有無考慮過休息下或者轉行 嘗試其他可能性?

sorry for 1999
希望蝦乾明白社會現實 太理想化會變成不切實際

仲有黑色㗎

呢本係被討厭的勇氣
啱曬蝦乾你睇啦
比全香港人討厭
利：有呢本書

Coffee有專長 又好勤力出片
對觀眾都好大方有禮貌
蝦乾呢？ 樣樣都唔合格 仲諗住翻身
佢需要既係退出KOL界的勇氣

個羊腩煲p到成個雞煲咁既

coffee唔止翻身咁簡單啦做百萬youtuber好過cctvb 一萬倍
同埋睇得出伯伯多人錫好幸福

堂堂坐擁14萬ig followers嘅蝦乾
係mewe個post 80個like都冇

留返個名先
終於追到同步啦

同林奠一樣
永遠淨係覺得人地錯
自己係俾人針對

冇記錯好似係翻譯書嚟？
我高考讀文學老師第一句就叫我哋要寫好嘅文章就唔好睇翻譯書
翻譯書為咗要意譯少不免一定會犧牲咗文法語感
睇得多仲要學埋呢種文法寫自己啲caption真係戇鳩至極

撇除黃藍 我真係勁佩服coffee
起碼佢真係考個瑜珈牌
負評又識大方回應
佢呢世都學唔到coffee㗎喇

蝦乾覺得自己專長係知性 每樣識少少
營造自己入得廚房 出得廳堂

我做妹豬果時真係覺得蝦乾好似咩都識真係好叻
妹豬大個出黎做野 對生活細節有追求
根本就唔想浪費時間去睇一個只係識吹水 實際上完全無內容ge片

btw coffee教人減肥做運動片 真心好勁 認真跟佢跳可以減肥

我新手 都覺得初級果d 都好難跟

btw 雨僑MeWe 條片 Bb 係咁笑
呢d 先叫笑

點解佢咁鐘意影自己個閪

得罪講句 心靈雞湯書係俾蠢人睇

由零開始？佢好明顯係負分喎，仲要係負到落谷底嗰隻
佢唔係諗住咁就可以翻到身呀

某程度上啲心靈雞湯有份累死佢
等佢覺得無論有幾多人憎佢佢都覺得唔係自己問題

Coffee 有專業瑜珈資格 去改變生活
而唔係似蝦乾咁 只係睇心靈雞湯 自我安慰
日日8點起身 唔知JM9 on99又一日
30歲啦屌

集思廣益 阿乾可以去考咩專業資格翻身
憑佢實力同往績 我一個都諗唔到

人生教練（9up）

要專業資格有牌個啲呀

諗唔到吖嘛佢有咩叻啫

同埋Coffee 真係勤力
雖然佢有助手幫佢剪 做後期果d
但d idea 同出片頻密程度都keep 到
唔會2個月都無片

急救有錢就考到

你激發起我嘅創意 佢可能岩考死人化妝師
不過佢把口會得罪晒啲先人晚晚揾佢

認多左
佢賴死唔走唔係因為心靈強大
而係因為佢唔做kol根本冇其他工可以做

諗多左*

其實蝦乾而家嘅生活都幾可憐
每日就係在家workout 整方包 睇書 broad game 湊自己隻嘅嘢 分分鐘working mum啲生活仲充實過佢 所以唔好話我地酸蝦乾 我一啲都唔想要蝦乾嘅生活囉

我都有朋友推介我睇 本身放左係too read list
俾蝦乾加持過即刻唔想睇

笑咗 你講完又好似真係成日影

靈堂攝影師 靈堂裝飾師 英雄宴大廚

其實呢種生活幾休閒幾舒服，前提要鍾意呢種生活同bb，日日望住佢成長係好幸福嘅事。但蝦乾只係當佢負累，成件事都變得好negative

同意，完全唔明點解佢班盲粉會覺得我地酸佢
成日post埋D無營養嘅嘢顯得佢連基本生存技能都無，療癒洗衣機，療癒裝printer，由蝦乾演繹女人當自強真係蝦蝦好笑

英雄宴大廚佢做唔到
首先煮得唔好睇
同埋英雄宴係要大魚大肉
象徵先人請子孫食嘅飯（好似係咁 請自行google）
佢識條鐵

仲要係台灣譯者 所以蝦乾中文語感真係好差

好認同
一句野寫到水蛇春咁長 玩弄文字 但冇乜內容

其實都係心態問題，啊乾係要show知性建議你睇薛西弗斯個本書，都係講心態架

tag埋unclesiu做乜鳩

總之快d退出KOL界唔好害人啦
一於去做靈堂風攝影師啦 最多冇生意之嘛
求其啦 快d躝啦

佢好似睇親都係翻譯書咁

我記得佢之前睇東野圭吾要寫筆記

啲手指甲終於唔係gel到樣樣衰衰

身邊有朋友好享受做主婦做媽媽，湊到小朋友好乖巧，家頭細務打理得好好，當然會有嘔血嘅時候，但佢都係笑笑帶過
而蝦乾只係想要個不哭鬧嘅BB，最好就淋下水曬太陽就識長大，大陽落山就收返入黑房，可憐了佳仔

幫蝦媽平反一下，我都係鐘意me time 多過親子時間既媽媽黎架，不過我唔係kol 無人會理我

冇大學degree 係咪連cfa都考唔到

喺屋企煮飯湊仔做都可以好充實，不過最慘hagone而家做咗過街老鼠，d 八婆KOL friend都唔夠膽黐埋去，hagone又成日喺度諗可以點咸魚翻生做beggar 搵錢，戇鳩熊貓林俊明喺大貓搵得雞碎咁多，自己又要住市區（租）做裝備撚 ，就嚟連六粒魚蛋都買唔起
可憐呀！

咪就係LC得d特價貨， RV鞋得兩對，老公又戇鳩，我酸Sona都唔酸佢喇

咁不如佢去考個dse讀毅進啦
佢把口我驚佢連再培訓局都唔收佢

食物風乾師

去做地產 啲經紀成日都要吹水吹到個盤有幾好㗎嘛 幾啱佢

係uncle siu身上學到佢個名叫Alex

首先有metime 唔等如媽媽照顧唔好個仔女喎
你睇下Beth 佢都係朝早照顧好小朋友
佢自己都話都深夜自有metime

仲有未有心態做媽媽咪唔好生住囉
從來生仔女都無人強迫

如果生左個仔女出黎
自己心態又咁自私 下下講metime
遲下仔女大左 唔理你
咁咪知道種咩因得咩果囉

唔關你係咪kol事 亦都唔明你平反個點係咩
呢件事係件事本質上就唔make sense
你唔願意有咁既時間付出照顧
你只係道出你係自私only
咁就唔好累左下一代

佳仔好醒
你阿媽可以先用30分鐘解釋點解冇錢都一定要租市區私樓，再用30分鐘講買樓有窗台有咩用，之後用15分鐘讃發展商啲裝修有幾好，之後每間房、每個廳又分幾日介紹喇
你阿媽之前拍左咁多條”house tour”, 專家黎

阿！記得叫佢講埋廁所櫃頂包Tempo廁紙

前幾日我媽先煮完 鳴門卷炒瓜
不過仲有炒菜芯 咖喱牛腩 同肉骨茶
仲可以揀食薄餅定飯

煮魚蛋菜係細個等我食多菜 唔會當係肉
所以一定仲會有肉類既餸
佢成日講到佢火腿餐肉好唔健康 加工食物
點解可以當魚蛋係正常肉類比蝦公食

蝦乾係為咗有me time而的蝦佳入黑房/ 長期坐櫈喎
鐘意me time無問題 但都唔好咁自私唔分主次囉 生咗仔都要識點樣平衡下啦

問下林俊明考咗未先啦

蝦乾最慘係連朋友都無個身邊啲kol 個個level都高過蝦乾 蝦乾都唔啱咀型

正常bba degree pass level 1係容易
level 2 3係要認真讀書 有business sense 有finance底會比較好

你問下蝦公考成點先啦 蝦乾連英文都寫唔掂

不能同意呢位絲打
呢個時代嘅小朋友去到小學高年級基本上都已經唔會痴咁多父母
唔係話道德綁架 父母唔可以有me time
你生小朋友當初嘅原意係咩先？
只係為咗延續family tree 養兒防老？
定真係想同另一半有下一代？
Me time本來係鼓勵父母唔好冇咗自己
但蝦乾就完全本末倒置以自己為先
唔理自己個仔初生需求
呢啲叫自私

而家蝦乾想要既me time唔止係無左親子時間 而係本身應該滿足小朋友需要既時間都無埋
佢而家係一日四餐奶 1830後就放個仔入黑房黎換取既me time呀
你話你係餵飽左小朋友等佢訓左覺之後既metime我理得你有幾多呀 而家佢就係做唔到呢樣野先俾人狙擊咁耐

都係得一句 蝦乾你快d收皮專心湊仔

佢有冇請工人呀，咁佢又過分左既，1830 都好誇張，我多數戒夜奶自由我仔喊多一陣而拖長食奶時間，我自己既me time 就係交比老公/婆婆/工人湊，自己先有me time

佢出1830扔仔入房嘅story個陣
佢工人係未嚟
而且佢講到明係佢同老公一齊係廳mon住個仔
喊15分鐘先入一入去

我蝦咁鐘意睇心靈雞湯
如果佢轉做社工輔導員之類
叫人”想想非洲兒童”
我係求助者真係想打柒佢
佢咁樣連朋友都唔會搵佢傾心事，之後就會慢慢冇晒朋友，所有野都係佢自己攞黎

呢個做法唔係唔得，但多數飲埋最後一餐eg 1030打後先會咁做，從而train 埋戒夜奶，其實Nb bb 1830後都無咩野做，都係食訓柯，反而我仔而家4歲先要lur 住你玩

有啊me time係俾媽媽們抖下氣唔係反其道而行為me time就虐待個仔絲打你有冇一日俾4餐奶你小朋友食(1030/1430/1830/2230)會唔會1830就掟小朋友入黑房慢慢喊？就算小朋友餓到係黑房狂喊都等15分鐘先施施然去睇咩事？絲打你又會唔會一日到黑五花大綁小朋友係high chair到瞓到扁頭？蝦乾呢啲me time型老母係想小朋友唔郁唔喊唔叫為左me time連滿足小朋友最基本需求都做唔到 (飲多啲奶唔肚餓)仲要撚到蝦仔7個月連自己坐都唔識蝦乾俾人狂屌係因為佢主次不分 想要me time嘅瘋狂程度連小朋友係食飽奶/情感上面嘅依附都唔滿足

人地網上搵緊錢
你班毒撚係到打飛機屌9人
成班傻9
以為自己好正義

其實本書幾好睇(日本原版同台灣譯本都有買)

cd-rom睇吾過眼忍唔住入嚟追擊
親戚同佢差唔多歲數又係ftm日日都忙著小朋友但係都好enjoy陪住自己個仔成長
吾明點解會有媽媽忍心將自己個仔困係黑房

想知佢網上揾到咩錢由佢自己走入去rosewood廁所除罩打卡俾PR直線抽擊後冇event去冇PR gift 收

蝦乾me time: 上連登逐個留言負皮

Summer ch

見到你個名就諗起佢林夏不能移
不過多謝你入嚟幫我哋推po 推到37

咁我又無佢咁誇張既， 起碼我仔無訓到訓偏，其實朝早7點幾點都會醒要餵多一餐，我多數比佢啜完又掉比姐姐我就繼續訓，or 唔肯啜就比姐姐補奶我就補眠，其實佢想多d me time, 應該安排多d人手幫佢，佢仔訓到咁耐已好孝順佢，我仔到歲半半夜都會ee 呀呀揾奶咀拍佢，好彩8成都係我老公起身處理，不過同一間房點都訓唔好架啦，湊bb係咁

咁撚正義
報警話人虐兒啦
係到出post有撚用咩

好慘呀距個仔
快D報警啦

睇見你班毒撚就好笑
推到100post又點
好撚正義
好撚偉大

其實我真係唔明 點解佢ftm都咁多時間成日gel甲拆甲同埋佢唔覺得湊細路gel甲好撚唔方便既咩

呢位絲打都幾有趣
一方面繼續幫蝦乾平反 合理化佢既me time行為
照你咁講newborn baby其實24小時都係食瞓屙 咁係咪唔駛人理??

仲有你之前強調自己喜歡me time 多過親子時間
me time 本意就係為左家長唔好因為過度多親子時間而忽略自己需要
但睇黎你根本就係自私

老實講小朋友喊 做父母都唔忍心聽到
都會睇下佢有咩需要 擔心佢有咩意外
你仲拖長時間
仲好意思講出黎 自私精

睇見你個毒撚就好笑
係到留言又點
好撚正義
好撚偉大

蝦乾無咩拍片idea
經常問返觀眾, 你哋想睇我拍咩?

以為自己啲字大隻啲就好正義呀

summer CH/蝦乾/蝦粉？

鳴門卷炒瓜好冇食？
我呀媽都成日原條秋葵炒菇加冰鮮雞成碟冇味
不過我地係減緊肥

黎啦 今日星期六
成班痴線西歡迎蝦粉上黎踢館

唔食羊腩煲，請問左下一條條係咩嚟？同右邊一粒粒係咩料？

想佢拍咬住碌青瓜倒立行

我咪講左1830 太早熄燈入房， 可以係廳到睇住佢都得，講真Nb 真係食訓柯，你陪佢hehe haha 一陣佢都自己要訓， 我自己就餵埋最後一餐先掉佢入房熄燈，同埋你可以google 戒夜奶方法，都真係由佢喊多一陣先再餵，你而家講就口響， 到佢半歲都未戒夜奶3個鐘起身一次再第二日返工，唔通唔會揾方法幫佢戒咩

如果佢誠實面對自己，大家會覺得佢苦盡甘來，替佢開心，但而家條友唔知做乜門，睇到都覺得尷尬

我都想知呀 係咪有料爆？

佢fd仙仙對佢不離不棄，但蝦唔稀罕
唔應人

未有機會做人老母想問吓媽媽絲打們，揼奶過程有無話通常幾耐？見好多人話人奶好稀，揼完條管係咪唔會有奶漬，好易洗？

你地咁好心機覆果件L媽媽既

我諗佢地順便推下post掛

sorry 忍唔住口
見到佢仲好有道理忍唔到

睇黎呢位媽媽同蝦乾都係同一type媽媽
又唔睇字又固執
咁唔想照顧你個仔既咪唔好生
講到因為自己好慘好攰所以點對個仔都好合理
同時忽略晒客觀事實去幫蝦乾既自私合理化

蝦乾依家冇返工啊 日日係屋企湊仔咋
講到因為喂夜奶會影響到佢第二日返工精神咁
同埋佢唔係半歲先六半揼個仔入房 係幾個月就已經日日揼
想幫蝦乾護航既麻煩了解左同埋整理好論點論據先啦

我好耐之前已經完全封鎖左佢
佢好似思覺失調咁D論點一時一樣

個ID好熟口熟面

再加多句
你匿埋點湊你嘅事
個仔你嘅
但蝦乾係將佢嘅極端方法擺上網教人
完全係不負責任同冇職業道德囉

你自己未睇哂就幫人平反
我就google 下戒夜奶方法

你先唔好講得咁口響
下次想拋人 自己google 左先~OK~

好食呀 (用細路仔/食頹野標準)
其實阿媽搵魚蛋炒菜/瓜加啲調味都係等啲細路會肯夾多啲 大個左我照食覺得冇咩野
但唔會咁痴線得呢個做餸

或者你加多啲蔥蒜洋蔥之類都香啲有洋蔥甜味冇咁dry

又係你

睇返我之前comment, 我了解哂佢做法都話佢誇張左，我自己都唔會咁，同埋我話佢想多d me time 應該安排多d 人手幫佢湊而唔係唔理個仔基本生存需要 同埋我話半歲未戒夜奶揾方法幫bb戒係講緊我自己而唔係佢，因為我第二日要返工

可能係林俊明呢

冇地址點報 追下po先啦

有邊個唔鍾意me time 姐
問題係做左人老母就要以bb 嘅需要行先
大人可以餐餐食外賣杯麵填飽個肚就算
咁咪唔洗洗同煮，又多左me time 囉
但bb 唔得，你係一定要花時間去照顧佢嘅需要
係人都或多或少有啲惰性
鍾意me time 想hea 多陣
其實無問題，但前提係要處理好bb 嘅需要先
唔親自湊咪比人湊囉，但基本野一定要比到
蝦乾又要做ftm 但又唔理個仔
連bb 基本需要都滿足唔到
咁點解要生佢出黎呢

題外話，初生時我天黑都會擺bb 入黑房瞓
當然如果佢未瞓着我唔會熄燈
會同佢傾下計講下野
到佢瞓着左就會熄燈（全黑瞓會釋出多啲褪黑色素易長高）
但佢一聽到佢喊我就會鳩衝入去
睇下佢係咪要換片食奶
唔係好似蝦乾咁睇佢喊足15分鐘先入房
這個世界沒有無原無故的恨
咁得閒狙擊到3x 個post 都上熱門咩

報完蘋果/cctvb都冇下文

蝦乾霉到冇報道價值

Agree

30分鐘，泵奶機通常夠鐘自己熄機，泵太耐會傷乳腺啊
條管係用嚟俾部泵奶機駁住個吸奶配件（i.e.喇叭），製造吸力去模擬BB吸啜嘅動作，係唔可以入水架

洗就當然麻煩啦，泵完一次奶有十九幾廿樣配件要拆出嚟洗
所以先話埋身快靚正，只係困身

唔好講專業牌先啦，
最簡單考番個日本語能力試驗嘅N5/N4，
最低級都未考到。

aliceha係bb個幾月就開始玩sleep training

我都覺 可能因為佢係其他PO講既野太戇鳩所以比我BLOCK左

感謝回覆，又學多咗嘢

佢搵緊幾多錢呢我就唔知喇
但我淨係知我間公司無ad比佢接
希望佢搵得夠啦

唔想俾view
可唔可以解釋下tempo廁紙係咩事？
#求補習

Bathroom tour一包紙巾都咁多野講

唔該絲打
佢真係cls 咁都要講

聽到佢講想想非洲兒童真係會嬲咗
唔好話empathy
連基本嘅sympathy都冇
冇惻隱之心，唔識得感同身受
學咩人安慰其他人？
嗰陣仲要身為有少少名氣嘅kol
講埋啲咁嘅bullshit，真係會害死妹豬
睇睇埋埋咁多咩心靈雞湯
都仲係一啲長進都冇
快撚啲摺埋啦蝦乾

佢睇完都唔會有得著
仲未知自己問題喺邊嘅人 睇呢啲？
哈哈 好笑

唔係咁樣，蝦乾間豆潤屋，拍house tour點分到幾集出，人地唔知以為佢間屋幾千尺要分幾集。
您睇花花一集搞掂啦🤭🤭

右邊一粒粒係馬蹄

佢以為uncle siu 都係鍾意食羊肉所以懶熟tag人？
好似workout tag coffee咁

有時睇啲美容推薦
佢地成日作埋啲水蛇春咁長嘅顏色名
咩梅子糖酒色、焦糖小豆棕都唔知佢哋up乜9
仲有啲化妝品都好鍾意加一堆無意義嘅食字落去睇到打冷震
睇香港官網同台灣官網就明個分別

同蝦乾一樣不是專家不是教學 純分享

4歲先要玩都幾搞笑
我姨甥歲幾識行已經行埋黎揾我
成日入我房玩到唔肯走 依家5歲會跟我訓
4歲先要玩我有啲擔心你個仔

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

第500個

原來已經去到37
平時標題係電話長到show唔到

冇睇兩日又就爆post
我蝦太厲害

痴線西嗰邊過來LM

係咪會破千

勁多新人講野 開始唔認得名
不過歡迎你地先

新入黎記得去mewe 俾嬲嬲

玩具絲打記唔記得我
冇記錯你係咪媽媽級絲打

應該係甘蔗同馬蹄

兒登仔咁叻起底
唔係唔識呀嗎

緊係啦
你地咁撚on9

哦

大大隻字屌9你地

推post
一班鍵盤傻9

兒登仔做野啦